有冇讀完曬銀時ge人可以入黎

grad.左打乜工好

pizza hut

有冇諗過自己搞project?

出國讀個碩士喺嗰到搵工好過啦
喺外國行career fair，晒銀撚待遇真係同喺香港差天共地

諗住儲吓錢先，遲啲自己買架車做ubereats

ok wor

見到隔離個post話文科係乞食科，曬銀時仔笑而不語

講到外國實有人請咁

讀D咩唔係乞食

公墓園

做差佬打鳩班大學生

公墓園得差佬咩傻閪

做食環打鳩班大學生

唔一定有人請架，但寫明（只）請晒銀撚既工多好多
香港請晒銀既工，除咗lab就係係人都做得既工

如果唔打工, 靠學過ge野可以點維生?

Asso讀緊science同你講
已經參透左人生意義
畢業莫論大學定asshole 都係渣兜

倒不如摞綜援 去圖書館繼續研究科學
感謝讀bba班狗畢業以後瘋狂加班納稅
然後睇住佢地沉醉物慾
曬銀時嘅我笑而不語繼續係天橋底研究黑洞蒸發

唔通我練緊北斗神拳又要同你講咩

中下游嘅文科仔咩都做得，讀大學學嘅語文同溝通能力仲有presentation skills對文員仔或者sales都有幫助，起碼都有機會搵到條career path升上去，分分鐘餓你唔死仲做到中產添

相反，曬銀時中游開始一係轉行一係教書/RA(好彩嘅話)一係做lab technician，轉行例子包括環保NGO、環保界私人機構、空姐、機師、飛機維修、補習天皇、補習社、藥廠(Sales, Office, Marketing)、儀器廠、Marketing、平面設計、專業化妝師、跳舞老師、樂器老師、救生員、樹藝、園藝、倉務員、快餐店經理、解款員、保安員、地盤佬、清潔工人、律師、醫生 、護士、放射治療、職業治療、物理治療、會計(Big 4)、地產、保險、證券、酒吧、養魚蝦場、滑板買賣、鑽石買賣、公務員 ( 漁護、EO/AO、海關、環保署、食環、消防、警察、救護員)、廣告、教會事工、HR、PR……

上面啲工同science 0關係，一係阿豬阿狗都做得，一係一開始已經有專科可以讀，那些年做過嘅lab對你份工完全無幫助，甚至係負累

有冇興趣去走粉

講經咩你 咁撚有熱誠 唔駛讀asso啦 摺撚埋啦 中二病到...

冇錢典算巧